強烈建議林鄭去前線感受最低武力!!!!!

帶曬眼罩頭盔加埋first aid標示
最低武力係好溫和的

推

今日既香港係佢地換返黎

用幾分鐘望下，麻煩哂

正評下入黎

•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

push